一人N個滄海遺珠既GV男優

菊池裕也
沖修斗
荒木十夢

平山大貴

Calan

Mason

有一個好大波嘅日本男優 之前做過個按摩GV係到乾磨正撚到

SC: Nixon, Spencer, Shaw, Ollie, Jamie
CF: Connor, Colt, Aiden, Smith, Marc
GH: James Manziel

coat 蓮REN

健成
風早亮介
遼駿
夏樹
西裝哥，流汗哥
星七瑛斗

係男人就得

其實日本嘅有咩好睇

又打格
D男優又唔enjoy,好似被人雞姦咁款
又成日要同d核凸佬攪，戴晒mask泳鏡騎騎呢呢
條j又短，又瘦，髮型又摟幽

係囉類型又少

歐美嗰d咪一樣淨係得個喉嚨叫除非係cum control，嗰d仔就真係叫得投入啦，但係終究都係飛機片

美國典型仔仔有seancody
又有摩門專玩daddy type
其他都有

Hunk呢排都好多黑肉大隻仔喎, 同埋好鐘意睇班仔比墨鏡佬咀嗰時係咁縮個樣
睇得多鬼佬有時覺得太mechanical

流汗哥即係菊池裕也
連撚都見唔到佢含
但又肯俾假鳩屌

Trance好撚正
男女片都照殺

Trance
日本片仲會諗起敦志個死魚樣
歐美Sean Cody Chaosmen唔錯
MEN有時啲劇情太鳩

敦志唔係我杯茶
菊池裕也真係好J到呢....
Helix studio既like wilder都唔錯
大波金髮
仲有d似美隊

其實我只係想睇兩個jock靚仔好enjoy咁做愛
日本有咩推介

你講片商定男優？
G@me 同hunk-ch/trance d 男優正
Coat 或者future boy果d多數偏瘦
以前japan picture果d都唔錯，可惜畫質差

Btw好似有d男優都有做按摩
諗緊去唔去

按jj?

係
我見有風早亮治
但全日文又要電話

Coat家最正正
Nagi sho Hikaru Taiki
Manato sosuke haruma

老坑
Ayumu最撚正
唔知依家仲有冇人識